新華社：不單耶穌愛國，其實佛祖和聖母也有愛國之心

佛祖愛印度

愛邊國先
美國耶穌會唔會犯中國國安法架

耶穌愛國真好笑，芝麻人係無睇過聖經定唔識字去睇